大陸人企曬係巴士上層

明明寫住上層不准站立
仲成班大陸人上曬上層企 唔識字定點？
D𡃁仔仲企埋係車頭睇風景
好想岀聲屌9佢地
但我淆底

冇圖？ 如果企上層，正常司機會屌

同佢哋講

通知司機，問佢點算

唔比企上層係怕急停跌撚死人
咪由佢地係上面企下囉

企到咁近就直接屌鳩佢啦

佢岩岩走左但我忍左勁耐都唔敢岀聲

由佢地仆街死啦！

見過比司機開咪，好柒

星柒佢啦

撞車第一個死就佢地

撞車第一個死就佢地 黎多幾件減少撞擊力 正啊喂

怕中国人上連登開post